<跳舞群組> 年輕男導師: 的確成日比闊太摸JJ, 收入同身家唔成比例

新冠肺炎第4波疫情來勢洶洶，跳舞群組累計132人染疫，成為最大染疫群組，中招者不乏名媛與闊太，以灣仔一個跳舞場所的26名確診者計算，10名女性患者的平均年齡為64歲，最大為76歲，而6名男性患者則十分年輕，年齡最細只有24歲，換言之相差52歲，引起外界質疑當中有否不尋常關係。
有男跳舞導師在社交群組表示：「我係其中一個跳舞群組既嘅導師，畢業個阿Sir推薦我去美孚個場教跳舞，佢話嗰度好多上流闊太，我哋行內稱教佢哋跳舞叫做餵雀，的確啲闊太成日比好多貼士，但唔多唔小都成日比人毛手毛腳，不過多數係聽班闊太講下心事，聽下啲八婆嘢為主。」
該名男導師又謂：「我見有唔少同事放工後再有私下約闊太教舞，但無問係咪真係教跳舞，衛（衞）生署尋日搵左（咗）我，初步係陰性，今日會再驗多一次，的確成日比闊太「唔小心」摸JJ（性器官），但主要都是比佢哋摸胸多，也有好幾個同事係收入同身家唔成比例，仲有無咩想知？」。

吉田sir有冇買股票

12x 少量 bynd

想做
比人摸下丁丁如果幾年就可以買樓好閒姐

假膠post當真

唔笑d女做雞啦，跳下舞仲好搵

我係其中一個跳舞群組既導師

咁似依個假post

依家做記者真係易
上網抄幾post就當新閒

乜嘢叫「收入同身家唔成比例」

餵雀

睇呢個post 都唔明點解叫餵雀

原來將呀鵰兄 變蟲仔

好陰工呀屌

東方fake news

媒體喎..

假膠當真

如果 D 阿嬸跳到咁就真係跳舞

波台狗

屌你老母依家啲媒體，鳩噏當真

學埋100毛咁抄野

facebook都有啦

On9cc

有咩咁出奇又咁特別
任何行業你有本事on top提供性方面既服務
都一定會收入同身家唔成比例
而且行行都一定有人做呢d野架啦

睇到扯咗

依家唔撚用facebook啦
用mewe

陰性係咪驗愛滋？

單新聞講緊肺炎

洗黑錢

月入八千買林寶

摸JJ

若果只係跳舞當然收入有限啦。而且呢啲收入經公司出糧仲要報稅。但如果響跳舞以外仲私下有其他服務而得到打賞，果啲錢又唔洗報稅，而且份收入仲分分鐘多過跳舞果份糧，所以響報稅表填果個入息同實際收入係可以差好遠。

體育台會員教跳舞好正常

fake news 當新聞報

事實係依家做記者無前途，人工又低
是但左搬右搬啲嘢當新聞

ON撚9
波台假膠出POST都當新聞

東方有賣~

假膠post 都上新聞

南韓唔係有ai 主播咩？ai記者soontm

笑撚死人咩東方

屌你咁憎連登抄連登野做咩

即係佢教跳舞當1萬一個月
但儲到幾千萬

連登網絡內循環

跳下性交舞識到大契二契就上到車 係怕細佬食得太多過期臘肉將來有咩食都食唔出味

起碼都6, 70路, 點頂

開始明白咩叫「拉丁」舞

11X有小量貨，吉田sir睇幾多

有得奶唔奶 你地奶唔奶

摸J收錢

比人摸點都好過要奶佢

炒上落話之佢

希望賺50%

摸胸

大波仔仔幾時都咁吸引
利申 肥仔 有波

恍然大悟

正確嚟講唔係摸係 揸JJ

揸丁舞

條仔有著數啦

✗ 拉丁舞
✓ 拉Ｊ舞

網上發文當真

兩個衛字有咩分別？

成班先入為主
可以窮到燶 一定講緊富有?

我都唔想努力了係時候學跳舞

連登公海連登

樓G會唔會比班富太同大劉告

入錯post
應該話隻波台狗

NVDA ?

咩叫 收入同身家唔成比例